
                      No llega a la calidad de Expediente Warren, pero te mantiene enganchado toda la película. Cumple su función de entretener sin hacerse pesada ni demasiado predecible.
        
            